睇完呢幅圖，仲泛民和理非？你係建制B隊？

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

樓主係傻閪支那狗
起底就知

［安全須知］香城Online懶人包 - 落場前背L曬佢

收到風 樓主係分化撚